其實港女好好

講真, 起我識果D女仔入面, 好多女仔都好好,點解一上連登就話D港女好衰 ?

支持港女